放iqos 3 duo 紅色

連盒有單95%新
無乜點用過 一切正常 任check
tg: iqostgme